香港人準時一點出黎呀

邊度都好，最緊要出黎

1點落自己最近連儂牆點睇?
再同其他牆匯合

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推

返深圳得唔得先？

得，唔阻你